有人將64嘅失敗 寫成左一首歌 俾大家參考

係1990年達明嘅
《十個救的少年》
如果到左今日我地仍然俾對家分化到，互相指責。唔敢出街，扮睇唔到
結果會係點？

在某午夜火警鐘聲響遍
城裡志願灌救部隊發現
站立在橋邊

十個決定去救火的少年
其中一位想起他少鍛鍊
實在是危險 報了名便算

另有別個勇敢的成員
為了要共愛侶一起更甜
靜悄靜悄 便決定轉身竄

又有為了母親的勸勉
在這社會最怕走得太前
罷了罷了 便歸家往後轉

十個決定去救火的少年
來到這段落 只得七勇士
集合在橋邊

為了決定去救火的主見
其中三位竟終於反了臉
謾罵著離開 這生不願見

尚有共四個穩健成員
又有個願說郤不肯向前
在理論裡 沒法滅火跟煙

被撇下了這三位成員
沒法去令這猛火不再燃
瞬息之間 葬身於這巨變

在這夜這猛火像燎原
大眾議論到這三位少年
就似在怨 用處沒有一點

在這夜這猛火像燎原
大眾議論到這三位少年
亂說亂說 愈說只有愈遠

十減一得九 九減一得八
八減一得七 七減一得六
六減一得五 五減一得四
四減一得三 三減一得二

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

搵返d靚靚塗鴉推post先
［行動］噴牆，就應這樣。

明哥

達明好犀利
好值得參考

推

首詞唔係達明寫嘅
但佢冇表過態
費時提人個名搞到俾藍屍針對

留名

首歌係有意思
但呢首歌都唔係講分化

唔使擔心
明哥有表態
可以聽吓佢首新歌《回憶有罪》
達哥就隱士嚟
唔知取態如何

潘源良食咗李麗珍之外嘅master piece

去到現場嗰七個開始有講分化

我講緊埴詞人潘源良

吓
明哥唔係一早就已經出過嚟咩
七一都見到佢

he deserves that

達明o的歌好多都好有意思, 仲有首《今天應該更高興》

16/10/2019

push